比錢養你仲要比你鬧返轉頭

依句野係咪無敵？ 就算係咪佢做錯都好 只要佢講依句就成件事變左佢岩

有無人識反駁依句野

對象係邊個先 父母既話咪問點解唔想養當初又要生

有種嘅就唔好要我啲錢，唔撚係嘅就縮返你老母閪個子宮入面

佢咪會答返你點會知你係咁既性格 如果一早知一定唔會生

咁係你問題

死撚開啦

拿
你睇下
生叉燒好過生你
EQ低

咁你就唔好鬧佢,
好聲好氣同佢講道理, 指出佢既問題,
佢話你鬧佢, 你話冇, 只係想講道理, 你語氣好好

係要人block柒你 個撚個po都見到你條契弟 留啲言成撚日以為自己好好笑咁 假膠做撚到咁差又要學人做

佢咪會話你鬧緊佢 總之佢點都有方法反駁你

活係自己世界
真係可憐
唔肯接受人批評
你反省下啦

華人社會廢老係咁

窮撚又要生 on79 自己字都唔識多隻仲要生多個出來害人

如果你唔係廢
係叻過你老豆老母，賺得多過佢地既話
你就唔會覺得依句野有問題

如果你係學生
好有自信自己之後會揾得多過佢地既話
都唔會認為依句有問題

我都無話要出世 你逼鳩我黎呢個世界仲要嘈
拿拿聲開番個時光閪俾我上番去

咁就係因為我係學生 所以我先駁唔到佢依句野

但都唔代表我覺得佢岩 但無奈地佢真係無敵左

真 想即刻爬返去個系到

市民夠交稅比錢養政府狗隊啦⋯⋯
鬧算好，打埋都仲得

你又有啲有啲道理

樓主你會唔會覺得係惡性循環

你覺得屋企人對你態度唔好
條氣谷住自然會頂唔順成日嗌交

結果對方一樣覺得你閪
搞到互相報復咁？

所以我一早就決定過唔會生細路 自己又唔鐘意但又要生唔知咩心態

本身自己父母就唔鐘意小朋友由細到大都唔覺得佢哋係一個標準父母 除咗供食住 仲有咩做過